百名防暴警員西環佈防 暫未見任何示威者

百名防暴警員西環佈防 暫未見任何示威者

包括速龍小隊內約百名防暴警員晚上六時半左右在西環干諾道西及正街交界附近佈防，防止示威者繼續向西前進，現場暫時只有記者，暫未見任何示威者。

攝：Kenji Yuen
文：Kevin Li
#TMHK20190818

由佢地淋雨

又呃 ot

又呃ot

番屋企食飯

今日OT錢容易賺

霞姐！

唔好去，等班狗守門口

撚狗

弱智狗呃ot

成班柒頭

我地返晒屋企啦

823人鏈

媽阿好撚柒阿

aiya要做濕水狗呀

puah

自己企撚飽佢啦

屌行到身水身汗返屋企算

佢地又見鬼？

我會返屋企瞓覺

千其唔好衝 唔好去中聯辦！
今日係和理非舞台
試下搵一日唔衝住 要衝都第日！
唔該大家合作
各有各做 俾一日和理非

行雷劈撚死班冚家鏟啦

返屋企沖個靚搵警嫂

慢慢係度淋雨啦警犬

等我呀警嫂

罰企

最好行雷劈中幾個

又射幾粒呃ot

PoPo 都一齊在風雨中抱緊自由

犬又想呃OT 唉

又撞鬼

One night stand

唔緊要 警嫂而家都濕哂

Fced

今日落雨 集會完就返屋企 衝中聯辦？ 攰 不了

狗狗冇人理你啊

幅相好似心諗 你地快啲黎啦

警太企街one night stand
警嫂出街one night stand

警犬企街one night stand
警嫂出街one night stand

我返屋企先啦 你地慢慢

你班on9慢慢企

做乜9

即係今晚又約警嫂玩3P !

中聯辦？不了

呃ot可恥

有10架左右警車由堅尼地城離開

由班賤畜OT
同佢地老婆3P

向空氣射TG ，收工

淋下雨先

on9仔

佢地點解要去果度既

驚到咁 番去幫中共含撚啦

係到做戲 不如諗定點著草比人清算

傻鳩慢慢喺度接受上帝嘅審判啦

祝你聽日發燒發到45度

看門狗？

此地無銀三百兩

等 寂寞到夜深

慘慘黑豬

返屋企，不送頭

淋到濕水狗

淋病狗

黑狗：喂,咁耐嘅？

佢地可能又見到好多正常人見唔到嘅“人“

又熱又濕，焗到仆街

淋濕曬佢哋慢慢企

今日份劇本出錯

請幫忙呼籲，想由cwb入維園的人，入世貿停車場去怡和午夜炮台，沿海旁入

世貿中心，出去左手邊行仔有個門口, 有隨道過午炮，再行去維園，好少人。

另外由上環，中環可乘搭地鐵到天后站步行前往維園。

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

集會時間結束是今晚下午11點。到時候自行離開。

又呃OT

推

岩啦 由佢地淋雨 唔好過去

又呃OT 正呀

真係好慘
不過唔使擔心，呀嫂有巴打照顧
努力賺OT錢

爆OT啦

慢慢等

企到幾點好呢？

暫未見任何示威
又見鬼

警嫂

哎呀，撐警廢中廢老做咩唔過黎幫阿sir擔遮呀
說好的支持呢

做咩封好條路想人入黎呀

淋雨淋死班仆街

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入
十一點完 煲爆人數

「維園要人」民陣集會去到夜晚十一點！絕對唔怕遲！

由佢企成晚

Stand one night

chok住chok住好想射呀屌
點解冇晒人嫁

快D對住條空馬路發幾百發摧淚蛋啦

堅尼地城站石山街出口

黑警隊仲諗住有人會跟晒佢劇本行，建議下次搵CCTVB演員幫手啦

好想射人

企返上行人路先

等睇班狗對無人地方開槍射催淚彈
八月好猛

呃ot都咁揚

睬你都有味

佢地就黎自己打自己架喇

老婆3P緊喇

老婆3p

警嫂3P中

叫佢地自己慢慢保護塊木板啦 今日返屋企休息

佔據路面 阻塞交通 損害經濟

依家中區狗屋隔離過百義士 想點

驚賊去OT
驚嫂去3P

屌警嫂算

好文彩

和理非式撚狗

無人遊行 無人搞事呀

最前成條柴果個係咪上水舞王

黃先生又要寫信投訴警察無理厄ot

今日有post叫人去西環

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

東莞佳麗咩企街

等佢地白企

即刻搵一半去換黑衫扮衝擊啦
齋企呃OT可唔可恥呀

翻屋企
bye bye

慢慢企啦成班柒頭

唔通班防暴集體撞邪？

警察OT
警嫂3P

牙蛇仲吾射催淚彈既？😂

慢慢企啦
食完飯再餵飽警嫂就會出黎

傻閪

721 811

好慘慘豬唷呢班賤撚種

因住淋病呀

黃先生佢又黎？

拯救流浪狗

跳到過海？
唔似係 舞王好似再瘦d

屌你老婆呃ot

派自已d狗出黎再比記者影相囉

冷冷雨uwouwo，沒焦點因找不到你

慢慢單機
俾你呃OT

沖個靚涼 搵警嫂

阿蛇，你哋慢慢淋雨，我同你哋老婆開緊波，不等啦！

去咗屌警嫂呀嘛

一陣又會突然舉紅旗同放催淚彈

sor, 啪緊警嫂

大波

等演員開戲

翻屋企！！！！！！！！！

呀sir OT

咁老J鄭若驊好過

淋病

屌又呃OT

去揾警嫂

去沖涼 去沖涼

喺屋企睇佢淋雨 正

扺死

嘩大撚到咁既喂
係咪比野咬到腫左呀？

幫大波姐推post

慢慢企啦

佢哋嘅老婆call曬手足去開房了

罰企啦黑社會

警嫂依家都濕撚晒

成功帶風向

今日香港庫房又唔見好多錢

Full gear淋雨賤過雞

傻9

個局Set得太差